我生日，入來同我慶祝下！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月14日香港人權法造勢大會

「民意，一直都在」

「任何的政府官員，選舉主任同埋黑警，佢地打緊香港既， 我地就將佢地世世代代全部送翻大灣區！」

我都今日生日

生日快樂

我愛你

I am very thanks you!

拉

生日快樂呀

生快

Happy Bday

多謝各位巴絲打

生日快樂
你既願望係希望我搵到份黃色既倉務/物流/運輸公司既工作

祝你搵到好工 唔洗灰